對家話你港獨

光復香港 時代革命
係時候給港人解釋一下